買車 上會 保險問題

各位師兄 近期小弟計劃買車 但有保險及車保問題都幾煩惱

因為我本人係上唔到會 如果架車用我名就一定要full pay (但我prefer 分3年還部份車款，因利息都唔算太貴） 想問，全新車(bmw) 有冇好似出面車行咁現金價 上會價？

因以上問題，令到我有諗過用女朋友名義上會，收入支出應該計到 （佢冇債務） 但佢牌齡唔足 (現有p1年 + 正式牌1年），出保險好似會貴（有有師兄知大約幾多？）又令到我自己儲唔到ncb 但就可以分期部份車款。

兩個都過左25 均無NCB 如借錢應該會借 20-25萬，車價50萬
我已足牌齡

正評：Full pay 自己名
負評：女朋友名 上會 買貴保險

求各位大神插細力d 未試過買車

Full pay
女朋友不是老婆

足牌齡買新車上唔到會
樓主信貸評級F?

因有其他債務係身 tu 係 A

有債務喺身就唔好再孭多條數啦

咁如果你咁介意保險同NCB
你可以用女朋友名私人貸款然後用你自己名出車
除非上會有優惠 或者你諗住上足6年
否則私人貸款個息率其實同上會差唔多

其實呢個係暫時最好既方法 但對女友好唔公碎

車會起碼都叫有抵押貸款 依家叫佢借p loan 好仆街

師兄屌得好 我會反省下

同埋得罪講句，女朋友就始終係女朋友，唔好有太多金錢上嘅瓜葛
一個唔該你用佢個名上會之後分手，真係唔知你哋條數點搞
佢賣車，然後要你還返之前供車嘅錢

仲有，你供得部新車，見你講好似50萬？就算供5年都要每個月1皮，再加埋雜費泊車油錢，每個月就洗多$15000
你本身有債務喺身，你再孭多條數喺身，遲早左借右借還錢，及早回頭

可能另一個債務係層一億樓嘅按揭

50萬都有能力full pay到點解唔full pay?

連登仔真係好垃圾
人地問你A就答B
個個都老屎忽論教人做人
講真你估樓主唔知咩
問你乜就答乜啦

利息唔算貴 筆錢可以用黎應急 或作其他投資

每個月供6000左右 （250k / 60m) 都唔算太辛苦

分長黎還 財政寬鬆小小

本身債務多到上會借25萬分5年還都借唔到
但係就有能力full pay 50萬
咁嘅神邏輯之下講多啲有咩咁出奇

女朋做車主唔做司機
保費唔會貴D喎

相嗌唔好口

兩位師兄都有心

其實我只係有一筆mortgage 而果筆mortgage係有擔保人供緊既 所以我清楚自己上唔到會 因為筆數係過我月入

mortgage已經過月入 仲想買全新車

可能我換個講法會易明d

筆mortgage我係做擔保人

借款人會負責返供款

女朋友幫你上會做埋車主唔等於佢係司機, 保險係可以由你買唔存在住貴保險問題.

同埋兩個都無ncb，一個夠2年牌，一個1年牌，保費應該唔會爭好遠？

自己上各大汽車保險網自己禁入去即出價. 例如中國平安

你女人名上會,
你係NAMED DRIVER?
NAMED DRIVER 要加LOADING,
上會一定要全保,

貴貴貴

都知

named driver 夠歲夠牌都貴好多？

你買新車的話問sales咪得
佢會解釋同幫你搞

「但佢牌齡唔足 (現有p1年 + 正式牌1年）」
其實P 1年+正式牌1年 咪計兩年牌